真正的突破需要一定程度的投入。 “一种不同的语言”:为什么冒险进入基于表情包的营销对品牌来说是有风险的Kristina Monllos 
 但与此同时，在库克的领导下，苹果基本上未能推出iPhone的突破性继任者。 苹果CEO蒂姆·库克正在实现史蒂夫·乔布斯的另一个愿景，瑞秋·沙洛姆，2020年8月24日 
 第二季度，劳氏在长期落后于家得宝的市场取得了重大突破，最显著的是专业合同市场和城市商店。 劳氏的首席执行官是如何彻底改革其电子商务，以利用家庭项目的繁荣 
 这一发现标志着近20年来在世界各地粒子物理实验室进行的研究取得了重大突破。 欧洲核子研究中心:物理学家报告发现独特的新粒子|哈里·克利夫| 2020年7月15日|奇点枢纽 
 这项突破的关键在于，地面站收集纠缠光子的能力提高了两倍。 中国向不可破解的量子通信又迈进了一步Edd Gent | 2020年6月15日|奇点中心 
 经过18个月的秘密谈判，总统宣布外交突破，结束了冷战的最后一战。 奥巴马意识到10任总统没有意识到的:孤立古巴不起作用|Christopher Dickey | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 尽管今天许多人都在哀叹iphone和ipad几乎成了他的额外肢体，但对霍克尼来说，它们是他艺术的一个突破。 艺术家大卫·霍克尼的多重生活|威廉·奥康纳| 2014年11月23日|每日野兽 
 但用无限制的外交混日子来取代新的外交突破的选项不在讨论之列。 伊朗核协议:一个战争或和平的问题|Christopher Dickey | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 于是，在一个鲜为人知的突破中，爱迪生继续建造了第一个发电站和系统。 从爱迪生到乔布斯|每日野兽| 2014年9月25日|每日野兽 
 毕竟，1972年与中国的突破是一个重大时刻。 摧毁尼克松的录音带能帮助恢复他的形象吗? 2014年8月6日，每日野兽 
 尽管如此，两位科学家还是为这一首次突破而欢欣鼓舞。 汤姆·斯威夫特和《X星来客》维克多·阿普尔顿 
 色彩运用上的突破带来了浪漫主义的鼎盛时期，也为新印象派的出现做了准备。 保罗·卡梅伦·布朗 
 有时，当领导人愿意暴露弱点时，就会取得重大突破。 婚姻充实静修|大卫·梅斯 
 所需的气流应引导到最靠近入口或房间正面的破口。 《俄亥俄州采矿法》，1921 
 任何人不得将垃圾放入或阻塞气道或用作气道的通道。 《俄亥俄州采矿法》，1921